馮瀟霆被恆大下放預備隊 鄭智、郜林、張琳芃獲拼搏獎

根據《恆大國腳八項規定》，廣州恆大淘寶俱樂部研究決定：獎勵鄭智、郜林、張琳芃每人一枚“恆大國腳國家隊比賽拼搏獎”獎牌。

同時，調馮瀟霆到預備隊。

邊個敢踢國家隊